想問聽日SOGO 有冇開？

今日去到個到，無啦啦閂晒門又剩

不過依家做緊感謝際，唔知聽日會唔會好多人去買嘢呢

1

2

3